Необходимо создать репозиторий на одном из хабов. На Ваш выбор
Реализовать функцию parse (см. модуль main.py). Создать Пул реквест (Мердж реквест) в ветку мастер с решением.
Реализовать функцию parse_cookie (см. модуль main.py). Создать Пул реквест (Мердж реквест) в ветку мастер с решением.


На каждую из реализаций сделать отдельную ветку